是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

狗糧？

麵上面嗰條屎黎 ？

屌你老母 有雞骨草

真心以為入面有條屎

食屎下午餐

腸呀白痴

屌你老母

嘩 屌你老母

...得閒做下身體檢查

講還講

巴打又係你

好核突

羊仔你住黃大仙？

好懷念羊b枝大可樂
終於比我係度見到

第一眼望到舊屎

又起人底

可樂真係好好飲

日日飲可樂 幾時會糖尿病死

Ip都唔洗check

我住樂富嫁白痴

屌又飲可樂